獅朗=周堬 美獅=諸葛亮

既生堬何生亮

仆街啦晨咁早講廢野

返工無時間9up了

拎綜援

@有村架純BB豬

你=g

A09

工程狗冇收工

你刀=g